接唔接受到女朋友曾經同其他人一夜情？

近排發現女朋友曾經去旅行同個韓仔係club識之後去開房
個心好唔舒服 但係好愛佢

算啦 到最後你都係會介意

做雞都算
仲要係免費雞

酒店錢仲要係佢俾

點發現？

隨便起嚟唔喺人

睇到佢同fd啲whatsapp

狗改不了吃屎
小心為好

我話接受到, 噉你又係咪真係接到?
我話接受唔到, 你又係咪即刻飛咗條女?

你心目中根本已經有個answer

係會ons既人呢 就唔會得一次既
咪話我話 遲撚早你 就唔好問點解

佢話佢有男朋友就一定唔會 個時單身先會

其實唔係做老婆，又無咩所謂既

我係想佢做老婆架

臭g不了，仲要比韓腸插

無玩過屎眼無大過肚就算啦

寧願比架仔中出都唔想出韓狗抽插

同緊你一齊？

係啊 我好愛佢

中出即飛

你有諗住同佢過人世 就隻眼開隻眼閉啦 ~
冇得要求咁多

唉 只係個心真係好痛 好想搵人傾訴下 反正都無可能同身邊嘅人講。。

陰功 溝左條過氣免費雞 仲要係比oppa任玩

咁隨便既女都唔方係咩好人
放心，肯定仲有更多你唔想知既野你未知

我係女都同意你講既野

佢本身份人好好嘅 佢話嗰排啱啱分手好迷失 以後可以同個韓仔一齊落去

做乜上連登講
連登仔剩係會話你女朋友係雞架咋

唔知仲有咩途徑可以講

我明你點解介意嘅
但佢嗰時又無男朋友 一夜情咪一夜情囉
都係得肉體上嘅交流姐 又唔係鍾意個韓仔
如果一分手就鍾意第二個男仔先係真正衰格
別想太多啦

係咪同緊你一齊再同人ons?

佢之後沉咗船。。。

娶隻雞做老婆

大個仔啦，你自己搞掂佢啦，唔好下下問，仲之單嘢唔會因爲時間久左而沒左件事，真係接受唔到就索性分手，條女自己攞來沒人強迫佢預左啦，唔關你事沒嘢好心痛。

唔係 但係佢同我一齊嗰時有次暪住我同ex飲酒最後飲到醉到斷皮俾佢ex搞

片

我地講乜 你都會介意架啦

一係你去叫番幾次雞 又或者搵幾個sp

平衡下心理

得就得 唔得就

仲有大把

唔好分

唔好放啲雞出市場

韓仔嗰單嘢都我仲接受到啊
呢件事就

臭雞

佢嗰陣明明飲得唔多 點知醉咗幾日 總係覺得有啲奇怪

聽講韓仔唔中意戴套

仲話唔係雞

佢話有

港男真係好撚廢 同隻雞一齊都多多藉口 係唔係想我地支持你啦？

拍拖始終都係想搵個伴侶過人世
你真係接受到同佢過埋下半生？

唉 我明你呀

咁撚隨便嘅女就係要嚟中出飛嫁啦，唔係同佢做人世吖？

想係想嘅。。。

咁都接受到，遲下你就開另我倘傾訴post

巴打做咩又遇過咩

開另一個 自膠

免費雞仲要貼埋房錢俾人屌

你應該係d好撚弱勢果類男朋友. 比左正常人一早中出即飛.韓仔果單就算啦 果時未一齊算係人地私生活亂.同你一齊仲同ex搞直情當你無到.

佢話佢信佢ex唔會 本身約食甜品 之後上車飲啤酒 再之後上到屋企飲vodka溝野之後斷咗片咩都唔知 係之後問返ex先知有搞到

辛苦巴打幫手埋單了

事情程度差唔多 但我好愛佢
佢都好後悔同唔會再咁做
所以努力接受中

一樣啊巴打

所以我咪話明解囉
問人都無撚用
一開始都反反覆覆
心情好矛盾架啦

當佢係雞咁屌就得
唔駛太認真

咁佢性嗰方面 serve得你舒唔舒服先？ 如果要技術就唔好嫌棄佢臭啦

on9單身個時做咩都得啦

有第一次既人就有第二次係真，我ex都係咁， 已飛

問得就姐係接受唔到啦，問黎都晒鬼氣

接受唔到 性格問題
男人都係咁話
同叫雞無分別
只在乎肉體既快感放縱自己 無愛既性

樓主咪撚放佢出來啦屌

之前就話由佢啫，同你一齊左都走去同ex扑，咪即係臭雞囉

有無男朋友一夜情都 啦
一分手就鍾意左第二個再仆埋都仲好d
起碼有鍾意過
但係ons既話
你唸下 佢可以同個陌生人做愛 不了

女人好古惑 我個ex吹到話係人地架硬黎，事後不停審先認自己係enjoy

都好呀
埋咗隻雞張單
唔好放出嚟害人

同你講梗係講到好似畀ex落藥啦
唔通扮醉又同你講咩

嘩 條仔應該都係你條女主動約。
咁撚淫，應該食家 周圍呃撚含，貼埋大床

介紹黎ok ?

你自己都知本性難移 不過撇除佢錯嗰兩件事 你又無諗住同佢過人世的話 咪比多次機會佢 但事不過三 到時再分手

仲諗住做老婆 你快d 幫隻臭雞埋單啦！
就算埋左單，佢實出黎繼續偷食！
放心啦，你好快做埋爸爸

咁條仔係咪免費鴨

我都認同 事不過三 再發現真係無得傾

又check 又 Whatsapp
又揀條咁既女

你呢啲人拍落去都哂氣啦
分手單身返三五七年反省下啦

有囉有波長腿靚女樣 性格都好

睇你啲回覆
就算有第三次
你都會反口
然後話事不過三十
繼續戴帽啦你

咁如果成件事男女調轉會點先
男朋友同我一齊之前 嗰陣單身 都試過同鬼妹一夜情
佢一直呃住我 係我自己發現既
初初又係接受唔到 覺得佢好污糟
但我知道我真係愛佢既 最後都選擇原諒咗同包容

你不如問下自己係咪真係好愛佢

樓主不如諗下接唔接受到佢前幾日同第二條仔扑野重好啦，佢試過一次，難擔保無第二次

幾靚都冇用, 過唔到人世

女：我係韓國真係得個次架咋
女：不過係香港就太多數唔到

你當佢係雞咪得囉

其實自己發現仲hurt過佢話我知 佢話我知起碼佢對我坦誠會同我講佢最真實嘅一面

愛 愛你老母咩 愛
愛就唔會上來問啦

如果真係到事不過三十個陣都唔醒 就真係一個願打一個願挨 最好埋埋單添 叫樓主比機會 只係覺得依加佢實分唔到㗎啦 咁咪留多陣睇下自己願挨幾多幾耐

訓撚醒未呀懵撚

無錯啊 我真係傷心介意咗好耐
但我覺得真係愛一個人係要學識包容對方過去
接受唔到就分手啦
雖然大家都話樓主女朋友係雞 但男女調轉既時候大家又會點講先

收手啦樓主，我過來人，同你講你越遲飛佢，你未來要承受既痛越大，唔理人睇唔睇得開，當佢雞又好點都好

你條女係雞
貼錢俾人過夜丫！

扮乜斷片
叫曬床含晒撚

真愛係唔會介意
你放過個女仔啦 佢值得更好

上ex車，飲酒，上埋屋企，飲醉埋，然後聲稱自己信ex諗住唔會發生咩事

咁唔合理，小學生先信佢講

正常女仔單身都唔會啦 醒未

個ex食咗佢隻豬 約得岀黎飲酒點會唔知咩料

樓主叫返隻靚雞，咁就打和，super

我完全明呢種感受
個心那住那住 但係又唔想分手

中

每當諗起就好心痛 但佢除咗呢啲事其他方面都好好

屌，小學生都唔撚信啦

樓主係唔舍得有波有pat有樣既女 ，香港咁難搵到

玩多陣好啦，早啲醒，搵個更好把啦

世界甘大，何必呢

甘你老母

你條女好正

落得club係咩格唔洗問都知啦

呢啲女雞黎 做女？不了

但到底可以點？逼自己唔諗 就更諗起
自己一個人靜落黎又諗起
自己係咁想像過過程
就算佢再做得幾好 都會繼續諗起

愛佢還愛佢 始終好難唔諗起

自己已經有答案
問得姐係介意

接受到，條女你既

咪啫係帽撚左你